[究極獅鳥獸] 海地群眾上街促總統下台 男子向群眾開槍遭毆斃燒屍

海地反政府示威持續，首都太子港有數百名警員及其支持者周日（27日）亦發起示威，爭取政府調高工資。在一個要求總統莫伊茲下台的示威活動中，1名示威者中槍死亡，群眾之後將開槍男子打死後燒屍。
海地警方表示，一名暫未辨認身份的示威者中槍死亡，而向群眾開槍的男子被毆斃，之後更被燒屍。根據傳媒報道，當時在示威活動附近有數名蒙面的便衣警員向天開槍，其後有不明人士爆出數輪槍聲，位置正在遊行群眾所在區域的旁邊。
在示威活動開始前，有蒙面警員在海地國家警察總局表達不滿。有拒絕透露身份的警察受訪者稱，警員的薪金微薄，亦沒有保險：「我們有一張保險卡，但所去的每一間醫院都需要付錢。」示威者遊行期間，有部分參與了教會崇拜後的人群加入隊伍。

革命無罪,獅鳥有理

CLS

我哋要將太子站變成人哋太子港

鶳

首都太子

112

所以我地真係要打斷關節、重擊春袋啦
唔好再打頭打背打手打腳

香港人太善良

好快又有人入黎話香港人太懦弱

海地係台灣邦交國

香港人唔好再剩係爆江咁善良啦

一次性鶳

六四都有燒過幾條解放軍 都係打死人之後被人圍毆